（集思廣益）Apple 產品去邊度買最好？

係人都知官方實冇死，但係唔撚想益奶共cook

除左豐擇同百老匯，各位巴打會唔會去細鋪買？

係咪淨係得我覺得樓主講既野有少少矛盾

緊係去日本青森買

唔去store不如唔好買

你買佢是但一件產品已經益左佢

唔想益gay cook咪唔好買 / 用少啲apple product
你去邊度買唔會影響到佢架，佢係咪都賣左俾個retailer

去見出面細鋪啲products 平佢store 3-400，諗緊呢舊錢我係Store 度益佢，不如去細鋪買，仲慳返3-400